T2嘈乜撚,現場投票啦

T2嘈乜撚,現場投票啦

嘈咩樓上食梗飯

放唔放人入

好似嘈緊比唔比checked in嘅旅客入閘
個人覺得嘈交嘅畫面比人見到有d肉酸

一係放，一係唔山放，唔好放d唔放d.
但岩岩見旅客去到閘口，個男仔90度講唔好意思。

覺得唔好放啦，做就一視同仁。

現場人好似講緊 有兩重人block 緊
岩岩投票完 唔肯放人既一方 表示 依度放左 下面班兄弟都唔會放

而家咩情況

點解冇人推816曬錢行動？！
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

你入機場咪知

現場仲傾緊